身邊既人最近都好似入左平行時空

得番3幾個唔算最熟既朋友or同學有留意最近既事

身邊最熟果d朋友/同學個個都諸多推塘/消失，最多做下冷氣軍師

人大左真係會分道揚鑣

612後無出去既全部unfriend晒

我:721?
朋友:你去?
我:why not
朋友:怕死不了

不過識左唔少戰友
冇朋友咪出嚟識朋友囉

我都怕死不過

戰地記者的格言：「如果你沒法阻止戰爭，那你就把真相告訴世界」